更多惡法會唔會加速外國唔將香港同支那分開黎睇

更多惡法會唔會加速外國唔將香港同支那分開黎睇？ 美國因而取消關係法？

會

既然會， 係咪應該放更多資源去外國到